有冇手足記得當年Galaxy地球11人？

我地利物浦屌打啦

牙銘比左幾多錢廣告商

係咪我唔識數數字
點解我好似睇到13人
利申：幼稚園低B班

當年利物浦得moses

咪又係車路士嘅人

我敢肯定
呢隊波唔係我地利物浦既對手

一個普巴搞掂利狗仔啦

你兩個死出去咪污染我個po啦

你個人污染地球tim呀
快撚啲去堆填區埋咗自己

咪撚吠啦

gummm！

樓主放針狗

鋼gum快幫拖

你都係

幫佢裝返條滅聲狗帶了

好型

呢位球員真心被低估

得軒隊先會俾普巴搞掂

樓上全部熱狗

今日做冬ma

係 明明係奪冠主力

奪亞主力